世澤：武漢肺炎 闖下大禍要中國找數

之前啲人話 武漢肺炎 未搞到股災，依家玩到Circuit Breaker都郁咗兩次，真係咁唔叫股災，乜叫股災，唔通係屁股之災咩，頂你。但依家中國仲想老屈 武漢肺炎 係美國搞出嚟，我相信大家都知道呢隻搞出大頭佛病毒嘅真正原因，全世界經濟損失係一定要由全中國人嚟找數。

武漢肺炎 係實驗室病毒

其實由中國人嘅言論，可以揭露到一個明顯不過嘅事實，就係根本 武漢肺炎 病毒就係中國武漢P4實驗室搞出嚟，而且呢個係習近平嘅主導重點項目，係唔衰得，所以出現呢種如此反常到底嘅行為。

如果純粹係野味市場不文明行為，其實捉武漢若干地方官員，再加上果啲賣野味嘅人問責，全國宣傳文明食物，基本上乜都代罪羔羊都殺清光。但好明顯，依家嘅病況，係純粹食野味唔會食出啲咁強嘅病毒，呢隻病毒有幾仆街，美國明顯係知嘅，至少軍方係知。德國我相信都知，德國撤僑係軍方負責，全部人喺無雷公咁遠嘅軍方基地隔離，德國全國各大城市，都有測試 武漢肺炎 能力嘅實驗室，話德國係佛系抗疫根本係唔公道。只不過，可能因為各國都出現中國滲透嘅問題，所以美國無好好咁Share呢隻病毒啲情報，而且中國唔主動俾料，美國所知係有限，要去到有足夠中招病人至可能知乜事。俄國唔駛講，由普京嘅態度，佢應該知當中有啲嘢，係由俄國偷返嚟，否則點會對中國人報仇咁報。

現時全世界各地嘅損失，理論上都可以入晒中國數，如果真係各國要中國賠，一定係天文數字，而且呢個係一定違反禁止生物武器嘅國際公約，其實係會招嚟兵災，呢個同不宣而戰其實無分別，所以習近平為中國內部維穩又好，為咗阻止國際社會壓力都好，都唔理三七廿一老屈美國先，但美國人唔食呢套，所以《香港人權及民主法》嘅制裁應該會出現，而且隨時係頭盤，跟住更辣嘅招會出現，因為世界各國各地人民嘅損失太大，無論人命定經濟損失。你習近平一條友想玩超限戰，我唔理要對付邊個，搞出咁大個大頭佛，習近平想就咁推個責任俾美國，呢個世界有無咁便宜嘅事。

西方國家好多政客同國民都未醒，但遲早會醒，如果世界各國一個接一個出邱吉爾、巴頓呢類型嘅人，你中國就真係大限到，Trump都仲會玩吓圓滑嘢，如果日後出果啲都係邱吉爾、巴頓呢啲，佢哋呢啲軍人作風，真係明知你中國無得救，核平咗你先再算，二次大戰後嘅錯誤，畢竟唔可以再重演落去。文武兼備果啲人，其實會對中國最強硬，因為佢哋唔只得拳頭，仲有歷史視野，歷史話俾大家聽，中共呢班人渣真係無乜下限可言，只不過未到亂世，啲人都唔會鍾意巴頓、邱吉爾呢啲人就係。

push

唔明點解咁多連登仔話中國會翻盤會贏

網軍出征 你懂的 我完全睇唔到中國會翻盤

中國網軍真係唔可以睇少
三人成虎
你睇連登就知
有時一盤散沙
佢地好有系統 策略去洗腦操縱
其他國家的人仲未對中共本質睇清楚
真係有機會出事